黑警最愛母親節，萬人斬就係咁易

行一行過商場， 個窿闊撚過西隧

以上係講緊樓主老母 此post 已完 多謝